{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75323&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠씨피키즈풀빌라"
    },
    "text": "西海 すぐ前に位置する宿で、大型ジェットプールがあり、365日中ご利用いただけます。 宿にはメゾネットタイプのプレイルームとゲーム機があり、子供たちも楽しく遊べます。 さらに宿の外にはバンバン(パン)遊び施設もあり、より楽しい旅行ができます。 宿の周辺には武昌浦海水浴場と大川海水浴場、そして、保寧マッド祭りが車で5分の距離にあります。 帆船の客室にはジェットプールが使用できず、温水を利用する場合は追加料金50,000ウォンが発生します。 客室にはジェットプールがある帆船客室と全客室が利用可能なジェットプールがあり、利用時間は入室から退室までです。 水着やラッシュガードを着用する必要があります。 ジェットプールを利用する場合、無料の温水温度が29度以下の場合、追加料金はありませんが、30度~33度の場合、50,000ウォンの追加料金が発生し、当日申請はできません。 駐車は可能で、駐車場には煙感知器、一酸化炭素感知器、消火器が設置されています。 2023年0月まではオープンイベントとしてウェルカムフルーツが提供され、カラオケは共用施設として1時間当たりの利用が可能で、当日予約も可能です。 バーベキュー施設は追加料金で炭とグリルを提供しており、雨天時はご利用いただけません。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用客の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は大型ジェットプールやメゾネットタイプのプレイルームがあり、365日中ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどこで遊べますか？",
            "answer": "宿にはメゾネットタイプのプレイルームとゲーム機があり、子供たちも楽しく遊べます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には武昌浦海水浴場と大川海水浴場、そして、保寧マッド祭りが車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "帆船の客室ではジェットプールを利用できますか？",
            "answer": "帆船の客室にはジェットプールが使用できず、温水を利用する場合は追加料金50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ジェットプールを利用する場合、注意事項はありますか？",
            "answer": "ジェットプールを利用する場合、無料の温水温度が29度以下の場合、追加料金はありませんが、30度~33度の場合、50,000ウォンの追加料金が発生し、当日申請はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、駐車場には煙感知器、一酸化炭素感知器、消火器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "オープンイベントの内容を教えてください。",
            "answer": "2023年0月まではオープンイベントとしてウェルカムフルーツが提供され、カラオケは共用施設として1時間当たりの利用が可能で、当日予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は追加料金で炭とグリルを提供しており、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿内に入れますか？",
            "answer": "いいえ、宿内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金の変動はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 577
    }
}